[突發]終於搵到唔使翻牆就可以上到香港編年史嘅方法喇！！！

VPN大法好

幫手推！我要上熱門！

其實建議你唔好長開Chrome嘅lite mode
（普通chrome都有）
因為其實你將所有瀏覽嘅嘢都send咗俾Google

Chrome canary我唔開
係Google go我先開

BTW屌你做乜不推

你想人睇就儘量唔好朝早5-7出

意思係唔係淨係網址send咗
係全部嘢，load過咩圖片，輸入過咩留言
因為你嘅係「翻咗牆」，只不過係用緊Google做proxy咁解

咁你都至少幫手推啦屌

習慣性撳錯 sor

😲
不過如果你剩係用Google go睇編年史 應該問題唔大嘅講真
好彩香港暫時仲未有其他網被封
Google可能係真係翻咗牆...不過起碼會方便同快過VPN好多...我身邊識得好多人懶翻牆

thanks😘

巴打你熟Google go？

我係啱先發現 想即時比全香港人知道呢個竅門 心急所以費事等

話說我想問下
點解明明Google go唔係VPN
你唔用VPN都竟然可以翻到牆？

Google Go 九成用 Google DNS.

香港編年史用 Cloudflare Proxy. 香港啲 ISP 唔會 Block Cloudflare IP. Block Cloudflare IP 啫係 Block 全世界. 佢地只做到用 DNS 嚟Block Domain.

Client -> ISP DNS -> Cloudflare Proxy -> 香港編年史

你唔用 ISP DNS. 轉用 Google DNS (8.8.8.8) 或者 Cloudflare DNS (1.1.1.1), 佢就 block 你唔到.

一推以示感謝

多謝高人指點🙏🏼🙇🏻‍♂️

[突發]終於搵到唔使翻牆就可以上到香港編年史嘅方法喇！！！

推原po 嗰邊開始多人

介唔介意科普一下在下我聽人講今次港偽起防火長城係用一個叫dns污染/dns投毒嘅嘢 據悉支那防火長城都係用同一科技
究竟呢個科技嘅mechanism係點

Push

[突發]終於搵到唔使翻牆就可以上到香港編年史嘅方法喇！！！

大家改推原post
嗰邊開始多人

dns快取鎖死為指定位置

No，你開一次已經自爆咗
你要明白你成部機係有login google account
Google已經將你Google go開嗰個網嘅一刻同你嘅個人身份link咗

咁反正我以前都開過 咁死咗就死咗啦
算啦 反正Google又唔係Facebook
Larry Page點講都係正人君子 唔係豬閪伯格一類人渣嚟嘅

可以呀

Client -> ISP DNS -> Cloudflare Proxy -> 香港編年史

上網靠IP 而DNS幫你用domain搵IP 如果你搵唔到個IP 就上唔到個網

上面個圖有D簡化 其實真正應該好似下面咁

DNS Query: Client -> ISP DNS
Website Request: Client -> Cloudflare Proxy -> 香港編年史

dns污染/dns投毒 (DNS cache poisoning) 係一仲Spoofing 只影響DNS Query部分 基本上係令到DNS既IP記錄出錯 低質DNS (例如 ISP DNS) 通常都靠Cache 同埋周圍其他嘅DNS 如果周圍嘅DNS俾佢錯既IP記錄 佢就會用 ()

只要用高質DNS (Google DNS / Cloudflare DNS) 就無呢個問題

呢啲都係最高質嘅

如果支那防火長城都係用dns污染/dns投毒 我估佢會block哂啲高質DNS嘅IP 咁就今次仆街鳥

都仲有個辨法 自己响自己電腦hardcode果啲block左嘅網嘅IP 唔駛DNS Query, 就無得block你

例如:

-> 104.21.92.138

104.21.92.138 係 Cloudflare Proxy. 政府block佢IP啫係Block全世界

仲有一樣DNS Query好多時都係 Unencrypted. ISP 就可以 intercept 你同修改個IP記錄 (Man in the middle attack)

如果政府咁做 到時可以 encrypt DNS Query

呢到開始有啲太technical 我諗大部份人都會用VPN算

如果政府block得哂啲VPN 就TG group share啲IP 用上面嘅方法 佢就block你唔到

1.1.1.1 app + WRAP

推

巴打果然大神係專業人士定學碩博士？
BTW果然真係魔高一尺道高一丈

巴打果然大神係IT專業人士（）定學碩博士？
BTW果然真係魔高一尺道高一丈

專業連登仔 識少少internet 幫到手就好啦

BTW 暫時我按茵妹推薦Check咗Google同cloudflaee兩個dns邊個好啲？

除左電腦之外 所有嘢我都廢到仆街 我淨係識呢啲架咋

我個人中意Cloudflare多啲 (Google 成日都做啲疑似舔共嘢) 不過我用咁耐覺得Google穩定啲 兩間都得

用google,用fb仲咁大聲

Larry Page都舐共

已經開咗mewefb係處理好曬啲backup之後就會del ac

香港編年史回來了

啲鬼老天真 唔知支那嘅仆街

「我地臨時買咗新domain啦🥰其實陳妍茵真係無必要咁做嘅，之前講咗唔會咁快揚通街，但係我上上下zoom諗到新 idea，又覺得幾得意喎，一時衝動就買咗 ，大家有興趣就快啲用啦，應該好快又會block咗。」
茵妹自己話齋 新網唔上得幾耐 搵多幾條後路係必須

隔咗近60小時都未block

其實香港成個災難都係源於呢個問題
東西方距離太遙遠 再加上支那極權係嚴格封鎖訊息 導致泰西一直都係對支那有錯誤幻想 以為鼓勵支那資本主義開放化佢就會慢慢變乖變好 殊不知呢套傳統小康開放理論 因為文化關係（東西方正常不嬲都對對方文化唔了解） 去到支那身上完全唔work
香港以前都係西方一部分 深圳河可以話係非常鴻溝嘅國界 所以都不幸同西方一樣信咗呢個「自由幻夢」
到淪陷後 香港因為統一咗加上地理位置太近 赤焰焚身已經開始feel到大撚鑊 但係泰西諸國因為山高女皇遠 仲係未知支那已經腐化不堪 依然發緊嗰套自由幻夢🙃
好在今次癘疫不怕征途遠 支那一劑千年蠱毒 乘住全球化嘅東風走遍天下 震散咗唔少鬼佬嘅支那白日夢（雖然仲係有好多鬼佬仲係以為「病毒不幸嚟架咋唔關佢事架」☠️☠️☠️）

講到尾 所謂國際線嘅意義 就係要令更多嘅鬼仔鬼妹覺醒 而呢條路 仲好漫長

會過濾malware 嘅dns 可以考慮
1.1.1.2
1.0.0.2
9.9.9.9

cloudflare WARP app （free) 會起一條vpn 由手機到cloudflare data center再出公海，但係「無隱藏」用戶端嘅IP地址。但可以避免用戶嘅ISP鎖網。

ps: WARP+ 要收費。

60小時好短

效率好慢

唔覺慢
block唔block 幾時block 政治決定嚟

開心大發現 ！

睇唔撚明

不過我用開VPN, 唔洗搞咁撚多嘢

都係用番VPN穩陣啲

Google咪又係會將你啲野送中
VPN+duckduckgo好過

何不直接用Tor Browser?

你肯定？

慢過chrome

多謝妳絲打😘